## Описание

UI часть курсовой работы веб-приложения "Mini-hotel".

Основные функции приложения:

- Авторизация / регистрация
- Разделение функционала на роли админ и пользователь
- Добавление / редактирование данных персонала
- Добавление / редактирование данных объявлений
- Резервация квартиры для аренды
- Просмотр / добавление отзывов

## Установка

```sh
yarn install
```

```sh
yarn start
```

## Стек разработки

- React
- Mobx
- Sass
- TypeScript
- JavaScript